關於阻止選舉主任DQ區議員候選人的一些資訊及建議

發夢時同個前AO朋友傾開呢個問題，佢話SEND信去選舉事務處作用不大，因為DQ候選人唔係佢地既決定，選舉事務處亦無法左右選舉主任的決定(選舉事務處入面係一班EO，選舉主任係AO)，所以要做既話，除左SEND信去選舉事務處，更應該SEND去稍後會公佈負責的選舉主任，因為如果萬一佢地唔回覆投訴，技術上我地可以向選舉事務委員會投訴，如果委員會認為有需要可能會介入處理，這會對有關AO做成一定麻煩，所以希望大家可以係選舉主任名單公佈後直接把我們的訴求EMAIL俾呢一班AO，令佢地有所顧忌

我無野講!我無野講!我無野講!我無野講!我無野講!

幫推

推

可以參考呢個範本
一定要加減內容

而家有埋中文版本

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力